乜依家啲大學生連裝冷氣整電腦都唔識

啲大學生真係好差

利申：我好差

整電腦都算
裝冷氣 要攞牌架喎

依家啲後生真係，考個牌都藉口多多

讀engine果啲連原子彈時光機都唔識整真係冇撚用

咁都唔識點嫁比你

時光機

nasa班科學家連冷氣都唔識裝

岩唔岩先

整埋隨意門丫唔該

垃圾

gay係唔係要去台灣結

我讀醫&F 都識換啦

唔清楚
洗唔洗幫你問下人

唔好叫 Brian May叫 Brian Gay

屌你裝冷氣

大學生好垃圾